求女仔斯文手錶推介

諗過買DW 但個個都戴 公廁錶不了
想要啲有埋秒嘅刻度嘅款 budget $1000左右 平啲當然比較好 學生無咩錢
謝各位巴絲

毒絲開post無人理

OB？

rosefield

推

DW啦 上年先公廁 今年好左好多
DW夠簡約簡靚😍

女仔戴係幾靚

公廁都有得翻身架咩？
帶開Marc by同上asos買cheap錶

Apple watch

Adexe

Thehorse

個人認為DW簡單到冇得輸

不了 公廁嘅形象已經深入我心

Olivia Burton

啲款好girlish同啲花都幾靚 不過我性格比較麻甩應該carry唔到

太優雅 carry唔到

好似幾正 啲款簡約

想要啲傳統啲嘅手錶

google完 啲款幾型

Swatch 都幾好
你去睇下啦

$1000 可能二手會多少少選擇

款幾啱我 但價錢對我來講貴左啲

學生哥係戴咁上下既錶啦